我甘於當副車

也是快樂著唏噓

沒有得你的允許我都會愛下去

鍾無艷

互相祝福心軟之際或者准我吻下去

遙吻比怨你可悲

我痛恨成熟到不要你望着我流淚

Hi

靜

但漂亮笑下去 彷彿冬天飲雪水

Bye

毒撚是咁的

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我真毒

塵點解依家唔開唔瞓post

彼此這麼了解 讓我決定我的快樂

Ching 呀咩呢

扮

冇咩心機安慰人⋯

人生就是這樣，有歡笑也有淚水。
一部分人主要負責歡笑，另一部分人主要負責淚水。

假如今天生活欺騙了你，
不要悲傷，不要哭泣，
因為明天生活還會繼續欺騙你。

哪需得你的允許

好啦好啦

why...

對今天解決不了的事情，也不必着急。
因為明天還是解決不了。

Sor ar
一係你開啦

傷心💔

點解傷心

木嘢鳥

你又唔講

食雪糕

我都矛心機

Ysssssssssssss

唔想食了

點解呀

快D講

Nooooooooooooooo

死了

死乜

你唔講了

諗起有個frd唱咗副”車”
笑撚死

咁關死咩事

肯定係未聽過

好似係

係咩

要返學

木

咁早
咁你加油啦

又木
唔講算

甘你老母

傻雞

知錯未

老雞不了

有女同學圖未

下晝都要返

原來你之前叫夠鐘

慘慘
放幾點呀

你點知架

無聊睇之前D PO
心諗咩夠鐘 好似好耐無見 原來係你
原來你有入過嚟講嘢

之前有
你唔理我啫

都唔識你.....

我個個留言都覆架喎!!!

Hea覆是覆

對唔住了 以後唔會了

現家唔會了sorry了

真了，信我了

我對唔識嘅人真係好衰

呵返了 乖乖

你話我有經驗

四呀

睇出了

碎左

算早啦

啊...Sorry....我是但講了...真心對唔住

我今日放6點

驚架嘛

痴返

淨係返學先會眼瞓

慘

9-6 有堂仲要9-1

聽到都攰了

你都辛苦LA 比心機!!

失望

有痕

沒下次了

我無

依樣真
依屋企打死都瞓唔著
係學校死都頂唔順

係.....

臭葉

💔

無呀無呀無呀無呀真係無啦

攰

今日mid term 識唔識

喊

容我 俯瞰你 遙吻比怨你可悲

應該夠pass

你喊乜

請振作

好勁.............

唱歌都唔俾⋯

唔好當我流先得架
我係懶啫

如果有限期 可以拋低你
我會一生也學習 忘記你

我無當你流wo, 真心覺得你無溫都識好叻

有溫架
好彩溫啱嘢咋

明知得到你都要知道怎放下你

型到

⋯

好聽

你幾點考完

唔話你G

係幾好聽

車!!!!!

你真係有聽架

車咩車牙

下，咁你叫我聽架嘛

車你唔講!!!!

平時叫你糞又唔瞓

吹呀

你都成日5點瞓LA

唔得唔得，你快D講

幾耐之前既事呀
又拎出黎講

唔喎

我點知幾耐之前...

......算

咁你又講

算你老木

何需怕距離 千里都可以吻你

返緊屋企

去邊黎呀

原本諗住好認真做project
點知個個都係到hea

正常既

我尋晚3點幾醒咗 我好攰 但我好想出去9行

咁你有冇出到去呀

我d frd知我會走咗去 上次以為我想跳海
所以要睇住我上車先安落 仲要我facetime佢地落車返屋企 無周圍去啊

咁佢地都係驚你出事啫
有班咁關心你既frd真好
夜晚就唔好周圍去啦
等朝早約埋班frd一齊出去行街仲好啦

我好似當左男神係偶像
幻想唔到同佢拍拖會係點 好似接受唔到
覺得襯佢唔起

仲係果個呀？
仲未溝到？

好想瘋狂做運動
諗住過兩日放學一條友去行山

支持
諗住去邊度行呀

未諗到 唔行山頂

沖完涼

咁行咩
普通行山徑？

係
而家有兩個覺得唔錯嘅男仔
間中都會傾一兩句
但係 我已經唔想再追人
佛系啲算

沖十世

慘，呵返
感情依d真係冇得強求既
識得諗就好好啦

差唔多

沖甩皮未

未

勁到
聽日返幾呀

唔氾

洗

做咩

冇人同我返學了

諗緊
諗埋點過生日
打算日頭考完試一個人去海洋公園影下相 睇下動物 玩下機動遊戲 最後去黃竹坑行埋山就回家 希望7點前落到山

我都係一個人返學

點解？

我記得係三號
咁你玩得開心d啦
唔約朋友仔一齊玩？
記得帶電筒同小心安全呀

同學你玩嘢呀

...? 點解無人同你返學..?

未試過一個人去海洋公園嘛
平時都唔會去 橫掂生日唔洗錢 試下無壞

毒

海洋公園我正係玩海盜船

你地無study break?

我咩都玩 係唔玩跳樓機

身體好似負荷唔到咁好渣

我都未試過
但我就唔會去試
因為我生日果時已經好凍
年年都淨係想匿係被入面瞓教

今次去想坐十幾年無坐嘅摩天輪

補堂⋯

渣到

我覺得我留係屋企會更頹

仲未瞓咩

自己一個坐可以專心D上堂

無day off 除咗星期日 同聖誕節個兩日

我畏高................................................
其實畏高好似咩都玩唔到

sorry

執野，沖涼，吹頭
有排

出去玩下都好既
去玩埋鬼屋仲正

傻9咁

Chur到咁既咩

返幾點？

無啦 個時已經無

其實係⋯
我都有少少畏高
但總係唔知驚咁專玩高空嘢
次次玩完都標晒汗
但覺得好正

帶你去玩跳樓機

聽日先執啦

叫我起身？

慘
咁玩多幾轉其他嘢補數啦

我都覺得正 但我覺得我玩完我身體會死
輕輕嘅離心力我都震咗震

你係咪想我死

怎叫牙

劫後餘生既滋味
好正

要死一齊死

你起到身先算啦

我好細膽

唔得！我執到好餓。。。。。

你身體好我咁多

唔洗瞓la

我都係
但我更加鍾意果感覺
已經好憎自己細膽咩都做唔到啦

又肚餓

例如呢

有我驚閪咩

我都冇食飯

收皮啦
你試下唔瞓我block左你

好多好多都係

咁你又話好飽

可以唔洗咁早，明天可以瞓晏小小

玩完跳樓機玩埋果個fing到好高果個

咁我唔理你了

好撚驚真心 見到都腳軟

咁你係真係要早啲瞓嘅

幾個鐘前好飽，依加好餓

有冇咁快呀
食住d手信先啦

心碎了

仿佛冬天飲雪水